[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (199) 頭post同置頂俾我搞到1999

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

下個post黃色置中大字 橋同斜路各限八

紅企鵝

有無人有頭盔豬咀俾我摸
或者有無谷入

動森美版係唔係行貨代理？

同問

順便招埋family plan
Tg: sj9395

實體版 通常見係有啲係行日版
自己問鋪頭 或 睇下背面有無中文貼紙

賭仔LM

賠九都有錢賺
如果一賠七就fafat

留名

Q&A可以加返點先有poster

豔后教留名

真係要

我會左手手指公郁一郁囉！點解？想禁工具出嚟攞個網囉！

5點再開新場比大家

加左隻GAME

黎多次！黎多次

哦....你唔睇Q&A

LM

出左去食野

見到了 我係垃圾

新帖留名

你都冇睇Q&A

想加入

新po留名
賭癮發作

朝早到而家都仲賭緊？

係.....

賭徒之森

lm

集合啦！賭博森友會

職業摔角地板/青苔庭園地板/蜂蜜地板/施工現場地板 換超科技地板ok?

有以下DIY求換

後背架換墓碑？

已有

請問仲有冇大頭菜場？

應該會維持一兩日賭風

多謝你
啱啱先開始規劃個島
本身見人哋啲博物館4條樓梯好靚
而家都係不了

出面有交易區

搞手但求打和，一千蚊次
掘完再賭

癲左呀呢度啲人

今日商店有和服 有冇人有興趣

我朋友話喺街到見到昆蟲就想捉

我睇片都見到
但真係要規劃好先好咁做

喂呀好想玩呀… 但係返緊工呀…

我諗住博物館放係廣場附近 所以得八條樓梯都夠

我哩隻係第6隻

開未

報名

為左賭錢 越黎越有諗頭

開左 自入

準備好3000 allin

賭仔全面進場

唔可愛咩？！
我係森森 可愛到暈

我起左條大瀑布 諗住每邊2條樓梯 而家都要諗諗了

賭錢有咩好玩
係真男人就賭零件同金塊

小遊戲大家開心下

之後1賠9 生果盤

竹林牆？

有

有呀, added, E字頭

有價有市架

我第一眼接受唔到佢

屌 成班賭仔

Sad

想買 O字頭

可以摸嗎？

無咩事都係出返去先
賭檔太盛

賭呀

痴線佬

我個GAME 埋左張

已add，y字頭，thx

呢啲先係痴撚線 成個島都係猩猩

懷疑係連登仔黎

求左邊祖母綠色bar櫈
同右邊黃色轉角

今日商店有車厘子紙箱任買
有無人想要？

另有多左既diy

巴打要求都好高下

第6隻一定係成熟型，仲要得廿零隻，仲想點

陰公

？？唔係應該自戀型咩

嘩屌，一入屋就發現佢地嘅姦情場面

邊個帶壞風氣！

相信依到嘅巴絲再賭多陣嘅話

可以預見下個星期嘅大頭菜會好激烈

我有你code但唔記得你名，可以寄比你

又蝦人

有 要唔要過黎摸下

呀保佢都啱

係自戀型 我中左史力加

自膠

朋友們 有無3個轉盤

你又整賭場？

已回本挖中21000

Ok⋯換青苔庭園地板？

想買車厘子紙箱
巴夜晚開唔開，我要7點後先玩到

Animal Crossing Casino

我唔敢再面對佢

我島隻雞教 竹落地燈 有冇fd有性趣

又？

拎大頭菜黎賭

我有數字轉盤 岩唔岩

OMG
1賠7 fatfat
忍唔住想玩玩了

我個個唔會失望

我前日都話整

阻人扑野？

要3個

我想學呀可唔可以加frd

寄兩個俾一個你？

即刻收起哂個島啲火

點解你要咁做

留毛

新手玩左一日
求加好友

Me!!! 7834 2863 9686

好可愛 我都想欺負佢

仲有見到樹枝想執

一日應該連機場都未有喎
專心衝下主線先啦
有太多功能限制左

笑撚死我

比人拎晒D好野
企鵝B 全部垃圾

想學呀

笑到停唔到好慘

好

幫我拎張

我都想買紙箱

開個島俾我

我係夜更動森人士黎
要9點半後先開到島
或者你講定要幾多個紙箱我幫你買左先

我拎左

想要 4581-8959-8677

你咪學

前幾個post見到有香港加油hoodie 想問下係點整架？唔該晒

學左

屌你

回水啊

另外召喚元朗狗哥巴打

我都想要車厘子箱呀
我用蘋果同你換得唔得？

想要幾多個
我買左先
依家開唔到島

收工未

返緊歸渣

#2 自己用Tool scan圖

等一陣 整多少少

2個啦 加定fc? 唔記得加過未

三個都寄哂

中左大獎
艷后poster
回晒本

仲係公司

又話半日

有無老友想要然姐

補圖

send咗，同埋申請咗好友認人

想買紙箱, 巴打今晚開唔開?
要夜D先ON到

無㗎啦由佢走啦

我要一個就夠
Thx

又走啦？
我個島仲未抽到我想佢走果隻走
隻隻都仲係度

想問女朋友部switch玩緊動森見幾好玩自己又係佢部switch開左個ac係佢個島玩埋一份，屋都起埋，而家想買多部switch，咁原本係女朋部機個ac轉去新機既話係咪乜都冇哂重頭開始？

仲有唔再怕蜘蛛

#1已經答左你

用campsite隻野逼走左佢

要呀

要

好似迫走果啲人地接好易中bug

想問搬屋果種對話框係咪幾日先出現一次

差最後間屋未起
儲幾多機票先起好呢

今晚寄俾你

好呀！我想要兩個
816674543999
G字頭

你仲有冇其他生果箱可以比我摸？
我返去睇吓有咩DIY多咗先，或者你有冇咩想要

咁由佢番外島了

黎左呢隻, 我覺得幾有型 就黎變禽鳥島, 勁多鳥類

留名先成朝都唔得閒玩

佢個樣->

我睇左但我係新機重頭開始，咁原本個島起個間屋咪空置左？有冇得拆？

2p開game按- 可Del人物del屋

咁多人鐘意賭錢

超大啲間屋用儲物都好

D 鷹好多隻都係咁

留名

比人10000蚊 拎左金斧...

我打算自己挖翻

好好笑 碌到對眼咁大

輸撚埋出去

沉迷賭博等於扔錢落海

爽啊

今次唔挖翻你4 5萬唔得掂

想變李嘉誠

邊有放咁多錢阿

大佬 ready

我睇錯咗你

寄哂俾你喇

點樣可以趕走啲居民
小睫同阿聘
唔想污染我嗰BB

黎唔黎望望

不賭博揮手區

Sw 5535 5075 0617

唔同佢講野

好玩係好玩 但賭就不了

去咗賭錢

大家個島各有特色

收工 勾地出發招第7村

想玩下 唔係真賭徒

尋日打小睫打到佢出紫色煙

我係見到雜草想清走晒

好似話打人無用
我睇台仔同鬼佬分析過
打佢都係有交流 佢會繼續留
最緊要係完全無視佢

越想佢走嘅就偏唔走
已經有幾隻q嘅話想走

我都係玩下

一開頭都係玩下
之後就

你都叫玩下 你專業賭徒

笑死我

唔想兩隻咁得意嘅都變尖撚

聽聞好少爆

兩round就五萬
賺到笑

刷左一個晏就都去唔到花島

原來係你

10K 10次 D人玩得好開心

好撚勁

你拎左我個金斧

不如玩尋寶遊戲一人放低10K 邊個搵到先邊個拎哂

有無巴打有多竹/石嘅diy?

想問下點先有倉鼠？

商店隨機

有冇白色三角琴可以比我摸下

中左第三期但最高都係得195是否可悲

冇

鍾意睇人賭

我隻雪美屋企自帶倉鼠籠
比人話我變態蝦佢

我隻雀今日搬走咗，然後我喺鄉公所個回收箱見到我之前送俾佢嗰件幼稚園衫

有無圖 聽落好好笑

即刻回返本

好 一陣搞

咁未者係可以瘋狂開人物刷機票囉

証明佢好討厭你，分手啦

我隻企鵝都今日走
回收箱入面都有我送比佢件衫
佢之前明明話好唔捨得我

佢買完我條魚之後倉鼠籠個位變左條魚

好hurt啊

竹筍燈啱唔啱？

比一千蚊掘100蚊 笑死我

去唔到你個島

第二個100蚊

分咗手即刻dum野好狠

賤男嚟嘅得把口
啲動物超hurt人

養雪美記得送旗袍畀佢
佢會擺入衣櫃兼成日著

我都回收咗反轉猩猩條乞衣裙
同牆紙

未見過旗袍

旺角有冇amiibo買
要出大技趕走隻河馬

咩料 隻機械蛙會學其他動物嘅口頭禪
我冇教過佢講死狗公

信和好似兩舊水一包

我地係condom

有冇人個島有黑色口罩賣😭想買

會傳染
隻隻都會講

打算入手 想問一問台版係咪即係唔經寶源？
唔想俾錢藍到黑嘅寶源賺

死啦 一陣全個島都死狗公死狗公

投訴完口頭襌會唔會改得返

佢地會學其他人講㗎

早知唔開工 生意淡薄 不如賭博

一陣抽到河馬點算

你試下 可能要逐個投訴

直銷好似聽日翻貨
95一包

Amazon差唔多價 原價幾多？
搵親都係呢D價

之前小健搬走後 回收箱多左個1x1便攜diy檯我
仲要係藍色

又加咗？！
前幾日睇$170包

有冇人今晚會有星

同Fd買 掉俾佢

我原本以為好平一包

晏晝都推得好慢

出動森前就平

投訴會改返
暱稱先煩

我都係 以為幾十蚊包

唔洗返工咩

未出game前，我大埔買25蚊一包

等夜更

通宵更

Fat fat

西施狗

個個去哂賭
全部改哂名做：賭到停唔島

買港版e shop卷都得，今期平過日卷，抵玩架

我唔g自己咩更

$200都買？

岩岩出嗰時就係

想問下我已經有10個村民, 但CAMP又黎左隻, 如果我呢依刻唔邀佢既話係咪以後都唔會再見到佢(唔計用AMIIBO, 例如出外島/再返黎CAMP)? 急問

早午晚凌晨都望到好慢

x2

我fd買左十包千七

推慢咗係好事嚟
追得好辛苦啊

得3張

掘掘下又訓著左

以前好似3，40就有一包

cls
仲係咁貴

Rich

嘩屌 好撚有錢

睇情況 太誇張就唔買

筍燈有了thx

而家信和地庫仲有少量，$170/包

係呀佢聽日會走

外島會，camp就輪迴，可能你棄咗都未見返佢

3張仲要得兩張叫有用

去直銷網買$95包
聽日有貨

笑死 我都係

想問下風水野

金色算唔算黃色
粉紅算唔算紅色

好少用呢D野岩岩先睇到hk網黎
淘寶出左咁耐都冇用過 我想要既野多數會想即刻出街買擁有佢

```

佢好似想抽月免
但都係無想要果啲

ching好rich

扎醒左
心諗做乜訓著左
一睇個moon

落左全日雨 有無人會想釣下魚?

只要有機會見得返就得
因為我唔想因為冇邀而永遠都少左個機會拎相
有緣千里能相會

月兔直接買單張 都唔洗咁貴

太貴都係會選擇返屋企

係張床到玩真係頂唔順

張枱岩唔岩洗

你當最平都要150蚊啦
呢一刻最平真係果到
我都諗左諗,最後決定唔買

叫咗你地早啲瞓

我今朝6點先訓
又睇左日出
on99

hihi

唔知原價 當冇買貴到
雖然岩岩知道左

開住冷氣
好好訓

hi

點睇

今晚我諗1點就訓
再咁唔得掂

早晨

又話唔睇

好肝

你估我想睇

不了

佢話二手月免唔稀罕

我醒左好耐

下個title

爆肝爆足一個月
頂唔順啦

送多200k 比大家開心下

開始食緊維他命B
希望有用
繼續通頂

肝唔到了
成日掘掘下就走左去 唔想面對

一路煲劇一路玩 今朝5點幾先訓 10點又彈起身睇蘿蔔價

而家瞓完今晚又唔洗瞓

你個肝仲洗唔洗要

今晚1點就去瞓

我都無你咁肝

1點起身定1點瞓

月兔又可愛間屋又靚

不了
一點準時收皮

要啦

有無邊個人個島迷宮咁, 拎黎玩尋寶遊戲

放慢咗手腳啦

過嚟睇電視

諗緊好冇私人送多支火箭俾佢

日日都話1點訓，hea下hea下又3點

屌..我蝕死3袋99

送

今晚唔睇呀爺ok?

月兔原來係聖誕節生日

人做莊你做莊
點解你蝕錢

月兔下一隻頂走文雄

交換DIY CARDS

琴日3.33有無野睇

睇呀爺食雞

但我驚佢冇位放

你下次應該一人收20k入場費, 你自己埋100K 咪得有錢賺

點解咁多人想要紙箱 係咩紙箱

圖中紅圈 和服/ 日式鞋子 可供大家摸。

希望能摸到 和服/ 日式鞋子/ 黑面罩 / 狐面 / 日式家具。

8176 6619 6979

星期五節目時間表拎嚟睇下

很想要

我好人 岩岩送錢

玩掘野笑死我

我瞓咗了

財散人安落 唉 番去耕田

求開島

呀爺琴晚食變色龍同斑馬 點搞

又賺左

加左 i字頭
可唔可以放我黎摸

賭完黎？

我剩係去過一間月兔屋
又真係幾滿

我窮撚

佢輸死

2426 6262

今晚你地個個早訓 我撐到1點一齊訓算

你拎左袋99啦

呀爺口味獨特

可以投訴佢

叫左你走 又唔聽

邊撚個唔要阿呆

我炒完菜有本再送

離妹養我

有啲想買定個卷
但近排睇唔啱game

笑到痴線

即刻拎左去買風花雪月
依家先玩

求幫買一個紙箱

已加

叫蘋果 專業賭徒

叫左你地玩最後個一轉 10k掘晒.. 個轉有得贏

最後都係照送咗先，希望佢有位放

想換Ukulele 你有冇野啱

識嘢

小賭怡情

即刻將我推比人

有冇人上我島行下

真香.jpg

1點瞓定係1點去賭

大賭變李 + x

我有錢一定養你 但我無

mola mola 佢掛住賭錢唔認人

你未有心水真係唔好買住

賺咗十萬

記得唔好玩easy mode

呢個真

可以 FC?

買左但玩完一條線冇心機玩第二條
重複嘅劇情太長

獎金獎品非常豐富

下期埋個20皮和服先 招人幫手掘窿

搵人贊助垃圾 貴野

而家做緊談話節目
好多現場觀眾

35000

心淡
我都係走先

想要4581-8959-8677

賭輸咗身家又減又除

但我依家喺街要七點零先得

我好乖 話走就走 唔似有啲人 重叫我賭多舖

無錯...每日日常

呢個我有興趣

幾好玩阿 岩岩企鵝一黎第3個
全部垃圾笑死我

fatfat

一點自動散場

成日話早d瞓 最後自己玩到天光瞓

送錢出去

仲講！

妹更又係時候準備了

1點準時炸島 召喚好人巴

你有金斧阿 回本啦

又得

執完？

我都係鐘意覺醒クロム
又靚仔把聲又好聽 仲要有得劇情結婚生仔

你第一舖勁多垃圾

我要妹呀！！！！

好正 到底total有幾多個節目

無賭場開 真一點訓

想請問 黎露營營地隻野
係代表第6隻？
定會不停轉？

咩阿..佢地黑仔掘唔到錢 收你1千蚊次仲想點

唔係大家都係一樣既咩

點知河馬等陣開夜場 你又唔洗瞓

雷姆教菊花花圈

已經冇咩點執

我都好乖 話賭多舖就真係得一舖

唔係廁所咩

覺醒老公

玩完皇女線 想玩青獅 去到一半已經冇心機
前半重複果Part d 劇情玩到我訓著

加左~可以入黎，我開左朋友島

24小時全職賭錢
唔得呀

因為你無晒錢喳

入唔到個島

已殺

呢隻係第六隻，我宜家番去即刻買多達地再出去邀得唔得架，定一日限邀一隻？

我以為你又大搞完

兩樣都有喇 thx巴打

已經用緊嚟劈樹

佢兩個差不多

單數好人巴 雙數廁所 輪更OK?

1日1隻

其實真係有好多
係大家有無細心留意咁解

今日晏就已經做咗今晚食乜餸

其實我預你地1k 玩1次姐
點知個個10k咁比我 埋都埋死

一日 一隻 聽日先買地
唔係你就知慘

我果度仲點大搞

今晚未必頂得順 好耐無咁直踩
一陣唔夠精神輸到仆街

我以為10k係入場最低消費

笑左

我同好人都係炸島專員
命中率100%

1k咪中垃圾

之後睇返下自戀嗰幾十隻，原來佢都唔算差，然後就接受咗

Hi小將

你就好
我個轉無左金斧啦

仲有無開賭場 想黎玩下

我有好多無用傢俬陣間拎黎

渣ga 先第2條 仲有2條等緊你

以後你就係小將

1k完全無遊戲體驗

因為比我掘咗lu

拎下d蛋阿 唔要既海報 笑死

hi小將

世界第一好鍾意
我再玩都堅持要佢同我結唔比佢同其他角色結

開始識賭了 要數字大先好玩架嘛

收到

挖到蛋真喺

蟹今晚過黎玩?

唔賭錢
睇你地賭Ok

賭場開成點呀

10k都唔賭
玩掘野好撚開心

掘到阿保真係屌左出聲
明明好辛苦趕走左佢

好開心

咁你得再quote 我

Add咗 w頭

屌一樣

我真係嘰喱咕嚕
我隻阿一唔小心比真實frd拎左

拎晒d海報黎埋

阿保本身係我第一round掘第二round比我埋返落去

屌 又話比我

邊個開過場想試玩

真實pvp

陰魂不散既阿保

我有冇你好友
有可以寄畀你

星之卡比巴打 你尋日加咗我話要個焗爐 依家黎得唔得

me 但休息中

岩岩起我島 玩掘野 1千蚊次

贏咗10k

我唔撚知佢咁8掛走去個營到睇
然後同佢講野唔睇對話躁左一下之後我自暴自棄
等聽日黑狸派比我

搶翻佢翻嚟

100k挖少咗

幾新穎呀個玩法

Btw即刻斷佢線嘛

唔好意思 有了

嬴左啲乜！！

100k 錢呀！！

我放棄左 等聽日

有阿保既海報同無數既強

要有人幫手掘同埋先得

攞咗個金斧

你拎左番去未?

頂我次次要整野
隻狼女就坐低

我唔知 我做緊其他野等佢自出自入

天氣報告節目話今晚落雨
係就好了

應該冇 但好似你黎過我島
食緊飯要晏啲先比到fc你
或者你搵一同遊玩有個傻仔switch同game都叫Sxxx 妹icon
你可以Add左先

我有預感阿妹今晚會寵幸我

我以為會嬴物品

你下次拎多d錢黎啦

屌！！咁正嘅啲野

我黎

我擺低左阿保 啲強拎走左

好狼

邊有咁多物品

係...我隻法老貓阿

我放章魚魚乾喺我隻章丸丸門口喎，我變態啲

Troll

挖到最好既獎品就咪錢了

期待爆埋呢個POST就到200

召喚子喻巴 sd多張海報黎...比人掘走左
開心送出

帶夠十萬嚟都係輸撚哂

開島

埋唔到其他野阿
你想要乜

有人嬴金斧喎

最初也是認為有收門票錢多給一點福利無妨才開放摸摸區的

佢棄養同類

拎夠20萬

冇妹都過嚟呀你

以為起身左
屌 釣魚

你啲鬼仔

佢好可愛

下面條友冇撚野呀，話放廳就任拎唔洗問係咪onl9

唔過 過嚟賭錢？

要公仔? 好阿

佢平時去人地屋企係咪都咁

已成condom

佢地好鍾意行埋河邊
我填滿條河果時佢地都係咁行埋黎
當住佢地面填平佢

無妹 連condom都不如

我想要唔喺木既道具

島花點解要咁對我

儲黎儲去都得2隻色 低B

係嘅組團去拎鳩佢屋企啲野啦

個盤好難人人一樣.. 好煩

真係激鬼死 仲要一坐就坐勁耐

晏d send比你

唔係404巴打搵到解決方法？

我發現左轉盤有啲橋妙

想掘呀

但佢上一round好慘垃雜+幾千

請問有無巴絲可以比一粒水果給我

整完 差啲標本就得

俾多次機會你講多次
陣間有妹唔好嚟跪我

我講我琴日

等開賭

係千幾

我好似有晒色

笑死

有bug?

睇上高圖
Max 10k 一注
材料又得

賭場好受歡迎下喎

sd多幾張 d人好想要

下次埋1張海報全部垃圾算

有無人要花要樹

我part time

繼 續 賭

你用人地啲海報黎做賭場生意

有無人個島有菊花種子賣

申咗

異色花

可以操控嫁

希望今天是有妹的一天10日無見了

頂你起身未呀

屌10k 邊夠嫁

食完Accept你 到時你再寄
感謝

佢好任性

笑咗，但咁窄走開左就過到咩

我同fd都係一袋99000咁一玩

不如加大啲獎品埋poster 用Poster寫有咩獎品
咁啲獎品可以係好多野（花 樹 大型物件）

佢不停起身釣魚坐低

商店買過一次鬱金香種子之後就買唔到啦
早知買多啲

我想封左佢咋 出返去

開得賭檔既都唔係好人，仲想無本生利添，寄返一球野黎，每日寄2張比你

訓完晏教起身 個po頭會唔會太精美

唔係bug
係差唔多可以想要乜就轉到乜

試吓save game重開整走佢

我次次鋪路佢地又係行來行去

其實係
但有啲人又話島主睇到嘅
同對方睇到嘅唔一樣

無妹所以一陣繼續賭

呢位絲打輸左好多？

大家準備好搵妹未

食埋飯飯黎鏟

仲有6分鐘唔好灰住

我試過射汽球攞到張櫈想攞出黎睇下，點知一攞出黎隔離個鄰居就坐上去收唔返

佢下下有機會就go

轉盤賭場唔夠一日就要收皮了

好！！！！！

終於行開

所以我轉玩掘地開心d

你都瞓左咁耐啦

可以過黎鏟三隻基礎色菊花嘛

幾時再開

姐喺點

等你中..食緊飯

我哩到已經就嚟9點 大局已定

暫定咋 未試過
同平時魚蝦蟹一樣
轉中7，8再轉過

之前睇葉問開賭場做莊好似輸左百幾萬

賭蘿蔔重輸得慘

今天也是沒妹的一天呀

全部馬匹準備妥當

已經比職業賭徒睇穿，莊家準備輸身家

訓前係佢
訓醒又係佢

,一陣 黎定d垃圾黎

佢1賠6點樣輸百幾萬

我打少個0

原來仲有幾個DIY 未打出
想交換

唔講啦 大家開心玩好過
我唔會做莊 大家就放心

你開？

所以要睇轉個個

咀咒我無輸呀
都有執到萬零蚊

有冇百合？差呢樣

要輸錢了

1賠6比人睇穿
人地買10萬 一下就輸60萬啦

今晚試

唔係 係我做莊既話 可以通殺/揀人黎中

我轉玩掘地10k5次算 加價

好奸呀

只有莊家轉點睇

睇下個莊係邊個架姐
陳巴轉就不了

新手玩咗幾日想問下 如果去到擴建咗一次間屋之後 唔還債會點？ 會唔會影響之後啲劇情？
因為前面都係要還咗債先可以開機場之類
我見啲人話係因為唔夠空間先要還債擴建 如果我唔理間屋
剩係洗啲錢落設計個島得唔得？

下轉唔知仲有無位

黎啦我開best friend

狗衝先

搵妹團ready

真 佢信唔過

我知你講咩
所以要點莊家為人

你唔整大間屋個倉會好細 冇位放野架會

遇到個識轉嘅莊

輸死你地

我為大家有得玩著想
假設大家睇到一樣既數字 做莊個個可以開佢想開既no.

有啦 岩先都未爆

你信我
你唔會忍到間屋個倉細到咁

記得你開過post問人買唔買好

要呀保？

其實我諗到個方法就係擺過鑼係到
玩家打一下就停個轉盤

賭仔通常就係咁樣輸身家

要random賭就玩動森app連動送果部ok機喇

分享下 我個倉而家800個位 我已經塞咗600幾個位 你絕對會唔夠用

有無可能同步到

你岩岩先拎左袋99走 我放得咁明顯

的確係冇我準備封島

今晚實測

頂岩岩先賣左比豆狸
我搵左有無種子比你！如果有種子你會唔會要

要加 sd黎 一陣入黎比多幾張

無妹呀

其實你掘到會點

尖撚同女神玩急口令
唔洗睇都知結果

要啊要啊三原色就要！

圍爐的第三天

好想要妹呀

係時候擴建埋

我都想

掘到咪等人開島埋返落去

Nds最憎就係掘到陷阱種子，好彩呢集無自動生成

食埋飯先睇有無妹. 今日賭左全日 cls

sor9 我錯

就係啱啱還咗債

掘到未學過可以學，學咗咁咪唔洗踩

又到咗摸妹既時候

佢地已經玩左成日

塞到千二了

未見過呢粒野

紅企鵝係邊

係時候掉咁啲嘢走啦

其實無得唔升
你而家唔升用黎執島
去到某啲位你都係一定要升間屋

其實你地圍內開島係咪都係用Message chat?
咁多人一齊 真係講得切？打字app又有delay

我！！

玩得未

冇妹！！！！！

790/800緊 日日都送緊倉嘅垃圾比動物

我都想
可能星期日清下倉

出左去今晚啦

你果到好多賭徒

我都想要

我都係佢地收到咩狗屎垃圾都開心 咁我都開心了

無妹 有石獅子diy

Accept左

點解一望到信箱有信會驚

絲打喺咪未開島

掘同埋好煩阿

海報攻勢

好奇一問

無妹的第三天

平靜

咁都記得我
我開完post無耐就買咗
我都幾鐘意玩 因為我之前買咗薩爾達傳說 玩咗半個鐘發現唔啱我
原本驚依隻game會類似咁 不過其實好唔同
但我無朋友 淨係留係自己個島
依幾日都係自己釣下魚

app 打字囉

......

用app打字

我想問點解個個都有個奶嘴？係買定diy?
我都想要個

開咗啦而家 朋友島 29MY4

原來Zelda唔係打怪game

Come and join us

送衫仲要日日着住
但有時佢哋會回禮 又多件野

我要

係塞啲咩可以塞咁多 衫褲 水果 個啲？

應該有add frd？
想學

我哋本身係朋友呀 快啲嚟啦29MY4

唔會好煩咩好想佢改下個online chatroom system

加左 29MY4

想學

delay唔係問題
問題係app睇唔到chat log
好很煩

揾唔到你

我會賣左佢

又冇妹

回啲我唔要嘅嘢我會送比第個

我都係單機玩到宜家不過有啲花同水果真係無辦法單機攞齊，唯有揾下人幫手

加了 29MY4

見到要還咁多錢 好似好難還到咁
可能因為我仲未有大頭菜同蜘蛛個啲 淨係靠賣草同生物 所以覺得搵錢好難

7298-1157-6212 a字頭

係 成日都要In game禁黎睇

所以佢地平時開團成5-6個人 唔知點樣傾得切

唔會
捉下蟲釣下魚種下生果都會無啦啦十萬

我朝朝都話今晚要早啲瞓，晚晚都唔願瞓

我會轉送比其他動物

開頭難啲

冇妹呀

我都係

唔會 好易還
捉蟲釣魚 好快就還完

沒有妹的第18天

你嘅號碼係咩 我想去參觀下 見啲人設計到好靚
同埋想問其實去朋友島除咗參觀可以有咩做

得開頭先會瘋狂捉蟲釣魚架喎師傅

凌晨1點定晏晝1點

十賭九騙呀

冇理由

我以為你叫人去睇石獅

開左
時裝店右上個間屋 豚王教

冇妹

我都係 想學

加個code互相去對方個島買下嘢啦

誠b屋企成屋都係健身野

我良心莊家！

我係由31號玩到而家都冇

日出係點

有車厘子 蘋果紙箱
想換木製矮桌

冇紅企鵝

有海報

1號玩 表示有一次

點算

我早你幾日玩都冇

唔記得有冇
我同名 你check下

如果無 等我食完飯搞
我開左最佳好友場

知知妹更都踩中食飯 冇得即時睇

企鵝係邊

最佳好友場開左

可以睇上面個箭嘴對住個數字禁停
上面指住8停會開1
7會開8
6開7
4開6
玩左陣 測試到

妹豬你想念我嗎

原來咁奸

妹豬：NO

我個島=垃圾島
但可以比ID

多謝Bruce巴

我對佢痴心一片架

送d poster比你

有冇人有白色花園燈 我果個係綠色

又係時候開機搵妹

靠你

你令我諗起盗海豪情

係朋友

有呀~可以俾你摸~

我成功打走左

大家都靠曬你啦

今晚D妹好似死哂

差唔多入1001

樓下係王子

妹攰了

真係中左

樓上係王子

呢次樓下係王妃

屌 你打樓上

你開場我入?

加咗,有狐面+面罩

妹喺邊牧羊座都就嚟完

中哂

開賭算

咁就推左10個留言

所以都唔知班友點解有恆心mon

樓下正on9

咪係 我地成日講鳩野

反彈

點樣呀

真係中

屌

傻的嗎 有種中多次

樓下係on9

冇人搶得贏王子

樓下又肥又醜

王子勁易上當

你贏左喇

你搶贏左

兩次你地都Fail

去滙豐總行睇 駛乜黎我個島睇

1..0..0..1

樓上係on9

準備搶1001之後唔開

唔會係我嘅

唔開POST~!

有種就中多次嘰喱咕嚕

嬲 以後唔開Post

無人講野